如何排解抑鬱？

踏入農曆七月，社會氣氛反常，意外死亡日日有，唔知點解身邊朋友一個又一個有抑鬱，究竟點先可以排解抑鬱？

飲緊酒

酒入愁腸愁愁更愁

我都想知 呢排好抑鬱

so?

想搵啲唔使靠酒既方法

雖然之前飲酒真係爽左

正向思考

不過叫人用得多，自己慣左覺得嘥氣

做運動
晚上去海邊跑下步

想跑下步，想食野
但又唔知點解無動力

睇醫生

睇左，朋友唔想食藥
話會嘔
啲止嘔丸令佢更加想嘔

約埋朋友一齊跑 跑左第一次覺得爽就容易keep

無動力
之前有人叫我參加佛你跑
我話佛佢老母跑
佢話我識野，真係有佛你太太跑

樓豬又扮抑鬱呃閪屌

抑鬱會令你對好多野都無動力去做
你掉返轉先有助推走抑鬱

掉返轉頭即係？

又話想排解抑鬱
但講咩方法都話無動力
咁你都唔係好想排解抑鬱姐
排解抑鬱本身suppose就係個動力啦

How?
個時已被情緒支配思考

知唔知反而飲酒係對情況波動有大影響？
如果唔開心就同人傾下計解下愁
過來人，酗酒一段日子

大麻，個感覺好神奇。好似識左個叫weed 既朋友，然後佢幫你暫時背住重擔。令你心底覺得好輕鬆，仲會笑

88

咁又係